義士們千祈唔好搞M記

最近做緊個homeless既報告，再一次發現原來M記都算良好企業（雖則系中資），有好多露宿者靠佢過夜。
M記真系唔好搞，好多人會過唔到夜

係邊個令到香港咁多人無屋住

驚保唔住飯碗呀 我偏要幫M記搞裝修呀吹呀

要搞你自己一個去搞

屯門女校學生妹：「多謝各位屯門牛同校友今日嘅支持！」

其實有見過手足係M記瞓...

拉

屌佢咪又係做緊剝削勞工嘅其中一位表表者
兩舊屎佢無咁臭咋
歸根究底你唔好諗下點解咁多露宿者問題嘅存在?

前線勇武手足好需要呢樣野，你知道嗎？我地係咪冇工程部？

你唔講嘅話都冇人搞 依家?
下次醒少少啦 on9

咁多野要攪
真係輪唔到老麥
咪撚帶風向

好多風向撚係又裝唔係又裝，全部口講完全不負責任

不推文回覆

呢樣係真
好多露宿者係24小時M記訓
陣間搞到佢地唔開
又要訓街

收皮啦，個cctv去撚咗邊？

雖然係中資,
但係啲廢老同露宿者會代大家懲罰佢,
淨坐唔幫襯
所以唔需要大家出手

露宿者問題點出現都好，但現實就系有人要靠M記過夜
即系要搞，都唔好搞M記住姐